[AN/IOS]少女前線[64]第三批心智升級即將開放

擺張IWS鎮樓先

貯資等聖肝

可樂有異色瞳

可樂萬歲

今次改可樂同G3算 另外兩支好流

綱領唔係會跟埋建造up咩

血統點解呀

洗臉先

100飛 1五星

帶埋416報到

Green hair

笑容有點狡猾

得戚地踩我吧

新po留名

in可樂i trust
但我應該唔夠碎改3...屌...

唔夠碎片mod 3可樂呀....
個心智禮包買得一次?

即升可樂

新圖好多彩蛋

有無95式嘅製造表，用其他人哥啲做左成個禮拜都出唔到

我應該有半年以上

有冇巴打仲等緊佢出泳裝

等綠毛

Sir, I don't feel so good

如果不幸抽到要長期維持女僕mode

唔夠核🙈🙈升級唔到。。。

我都就用光 練複製人同升埋mod3用左唔少

。。。

看錯大嫖客

中出成功情況下累計編擴1000000個人型

Ge......

照明要留幾多隻?

3

多左既妖精喂邊隻活動妖精好?

炮擊升爆咗?

差8隻 我見活動妖精易啲升5星 喂炮擊好似好晒

有D想比戒指

g3 mod左之後做唔做到t1槍?

應該唔得 始終1.6s閃光彈同無點buff一樣 係搞好左個光環叫左可以一戰

搜救就嚟4星
空降得2星
到底除咗空降ar 隊用咩加最多戰力?

得炮擊值得升星

點會
依家最強buff機係指揮

d書比空降定指揮好?
空降2星
指揮3星

養到最後空降會勁過指揮少少
不過指揮可以低消賭 可以比指揮先既

炮擊+55 %傷同回避，唔係好啲咩?

2個月前暴傷公式改左
迴避係砲擊強
但計輸出 100%暴擊指揮係1.36x1.36=84%傷
日戰ar隊帶光瞄68%暴擊 指揮都係屌打砲擊
夜戰帶夜視得20%暴擊 砲擊先會強過指揮 (但如果有m4+ar15帶光瞄夜視都係指揮強)

呢個禮拜好空虛

除非玩榴彈

原來咁多野我唔知 我呢大半年玩左D咩

冇聖造點樣解個5星槍任呀

除左ar小隊，升唔升mod 3好
明知無勁到，但立繪靚咗咁多

好矛盾

搜救是咪冇咩用

冇
搜救buff唔夠強 打排名用其他技能有用既妖精仲好

空襲為所欲為 夏活會唔會出黑炭黎counter

旋風用大骨定細骨好?

輸出用X骨

係喎 未練散彈

本來不想去 ACGHK
但有少前..

還有《NIN現場簽繪EVENT》
NIN為 畫 S.A.T.8 同雷電 畫師

第二日(29號)會否仲有 NIN現場簽繪EVENT券

假設總共有100的話
應該會28派50，29派50咁分

條款寫得好清楚wor

無理由去兩日，29號早上去睇，有就有無就無

想食4隻空襲升上3星

動漫節d周邊好流
我上雲母組個淘寶買唔好過？

突然發現冇左反和諧，有冇人都係？

我嗰啲仲喺度

係咪要留電升RPG

應該仲要食好多資料
不過最擔心係唔知洗唔洗賭先用到

陸服工業意外

依排想試玩下機霰彈,升緊SAT,PKP同M2HB
想問下有咩3/4星可以再擺落隊
唔想再練5星住,D核心頂唔順

有消息?
前幾日用咗1000書

pk/阿梅利

志願梯隊只能食書升lv

支援

真的錯了

啲電池終於有用

邊有電啊
又要寫書
又要買寵物( 羽中話有新作用
支援又要用
仲有新野升

擴宿吧少年

嚟緊有rpg？ 即係新系統？

有冇動漫節現場情況?

我都想知有咩買/睇

新手黎明...

已經10宿了
幾時可以再加上限?

我得一種寵物

又抽.....

200抽保底green hair

唔抽喇，等泳衣skin

200抽 換左綠毛

免費幣係咪唔會中skin

好多人張綠毛都要保底

活動1800分個支SMG值唔值得升?

值,夜戰SMG

夜戰都加幾高閃避下

第三次十抽中綠毛

會 20抽中綠毛

我都係第三次十抽中左佢

三等獎

三等獎都冇
抽到兩隻idw一隻45姐以為贏 結果staff出兩把m p 5

好熱呀，點解排唔到入去冷氣區...

AK同56-1式個專武加好多爆傷
練唔練得過?

三星ar/榴彈ar，no hope

呢排對呢隻game又再度無乜熱情

8秒...

雖然係白送姐
都唔洗設計到咁既樣下話

久 等 了

咩？

直播通知，新系統/夏活/衛星 之類

後日開日服期待d

重新再行過開荒我不了，down黎舔百式算。

我無玩過㗎 希望到時個po多新手一齊玩

咩都未準備好就有活動

妖精出率係咪得10%

你地而家練左幾多隻100LV? 我55隻

60左右 好多上到九十就唔想升

130隻 90lv+
基本上四星就會練到90lv

一五擴左就懶得搞

有一堆係唔夠核擴

賭妖精賭到唔夠核洗

296969 求點讚 朋友好似都唔見曬

210隻滿lv,仲有三隻未練好加兩隻未有

90lv 就放置play

因為數值上面唔差得遠?

exactly
不過坦位都會食書到100

加左

感覺食書上100好浪費
我係打高級經驗關慢慢升

Download lu

新槍種？

參詳下

又要電

依家有3000電，希望夠用

我已經唔打高經，轉打碎片

碎見夠用就無點打 係星期一四打兩次

不過身邊艦b個廣告仲大

記憶碎片 高級資料

Pish 差幾個

申請左

邊個係你

神字開頭

岩岩down番嚟玩
想問應該鍊D乜

有無人打算轉戰日服？

係咪4點到開SER?

加左 J字頭

日本時間4點

無位加不過點左讚

唔想再練過 雖然合作機會多d

日服真休閒遊戲 做下倉鼠同慢慢升

5星除左德皇同炮狙，都可以升
4星就升左主角群先

無咁好精力練兩邊

感謝 差5個讚

日伏

日服個登入LOADING幾靚

開個日服休閒下

日服玩玩下DC左

遲下再試

日版邊到down

搵到喇，無野lu

玩 玩下又冇咩引,重玩既感覺好難頂

由頭肝啦

日服斷線斷到呢

直接維護了

本來想down黎舔百式，但電話無位.....

冇咁多心機練兩邊

SOP2 / 45......

劇情唔知SOP2係邊到搵返番來
好期待

Ro得番個喇叭

日伏有無得反和諧

日本要和諧做咩

係咩

究竟當初我係點捱過新手期

我係抱大腿

空降太方便唔識打狗

令我想起上次台伏遲左個尻幾月

日版開得咁少槍

有百式黑絲J已經抵返哂啦

隻百式爆衫放上隊長主螢幕冇變化嘅

Main screen點自己個名再去副官到轉先得

已經試過，冇變化

你試下係副官到點多下隻百式？

真‧新人？

屌點解次次教學去到俾稻草人打完個位就會自動彈app+出開機個蘋果但係又唔係restart…
有冇人識日文可以幫我寫email

似係你部機問題

diu 唔想update ios del game算

你ios幾

9.3.2

日服太少槍好冇動力玩

日服新入坑留名

都唔記得點開荒
1自律4後勤算

開始有返d人可以砌隊

有翻啲萌新嘅感覺

日服新人留名

開完十宿，十梯隊，製造欄位x4,應該暫時不用再課金？

咁快開十隊

會唔會太有米

果然我唔係課長的材料

看攻略，不是開定十隊較好？遲早要開不如一次課完再儲月卡石

個人感覺8隊就夠

我目前支那服都係用八隊

你地日伏點直接用信用卡買
我之前見人話轉ac就得
佢話要必需要用翻日本個ac

an機開個日本賬就得，ios要搵其他巴打幫你

就係ios

試下用模擬器課?

正價去買gift就得

之前懶直接網上買2000fun 貴到cls

淘寶或者信和啦

個人因素不用淘寶
住新界北

去深水

普造池齊左之後日任整咩槍好?

30
30
30
30

170 160 160 30

手鎗造核心

多咗好多留言
不過仲有冇人留守台版 玩2邊太chur

玩一邊都頂唔緊啦重兩邊

拎隻百式打個J only

日版開得太遲

重撿開荒樂趣

聽晚就知點玩

呢個post咁多大佬

好似一向都得假新手

我以為玩左差唔多成年可以做中游玩家,但到而家都未見過有人低LV過我

幾多？

開到重火單位，日服連妖精都冇
都係留台啦

新手留名

13x

我囉，125

台版喺出妖精嗰期棄咗 依家玩返會唔會因為冇妖精打唔過啲怪

平時唔會，活動難講
不過造返幾隻都唔算麻煩

第十章個劇情真係睇到哇一聲

一樣13x

唔夠活動比m4請食炸彈咁估唔到

開ser玩到而家都喺135

終於有

多結局

會唔會好似上次咁同一關打幾次

會唔會太勁

MOD II：
等级上限：LV110→LV115
技能解锁：特种战模块：LV1，烟雾弹能降低敌人10%命中率，自身攻击烟雾弹内的敌人必定暴击。
LV10，烟雾弹能降低敌人20%命中率，自身攻击烟雾弹内的敌人必定暴击。
伤害：29→30 命中：14→14 回避：75→76
射速：83→83 生命：940→945

45 mod神級控場

好似唔夠碎片

唔夠書

sop個白值拳打m4 ar15 腳踢ak an
雖然技能係榴彈拉番勻

但MOD2招技好勁下
加埋白值同雙配件

RO

好燒電

邊度嘔堆電出嚟

夏活呀

夠鐘睇直播

敵人會加盾，只能用重裝隊拆...

官網fb直播404左

個直播聲畫DELAY到

個量睇落去好少.

WTF

多多電都唔夠洗啦

滿級部隊維修要近30小時

新報告書。。。。

膠粒終於有用了

要食膠升能力

多咁多野搞好撚煩

轉彎先扣校準,其實可以接受

升技要用電

升級都要電，告辭

睇黎要開十宿先夠

一次開兩樣設備 電池死清光

隻驚本質就係要慢慢儲
我擔心解唔出D砲多過唔夠電
電每日有穩定收入 樣本你解唔出好野幾肝都冇用

睇左一陣即開

練完第4隻先直接封空降

喪屍出現！榴彈教大歡喜～

45姐

鼻骨粉碎拳威力up

一次升級，兩隻人型

9妹要陪16姐下一水先升？

16哥應該無咁快 今次主腦同鐵血好似無劇情咁 一次活動應該唔會講到16哥返來
不過RO變到連人型都唔係

45好型

比人nerf左乳量
完全無起伏

貧乳最高

已經唔係貧
係無

越黎越食腦
要拆指揮塔 避敵方砲擊 控支援企位 唔好企污染源

咁先正

下一水應該無9，除非劇情最後爆掉
今次主線係會跑416同sop....

416表示:咁我個升級呢？

唔知今次夏活台服會唔會又DELAY

五星人形，等到2046啦

ps.跑劇情到最後唔好爆掉呀416

我lor 92

老人形出皮，到底係德皇還是g41

老李

老李都可以，德皇狐狸繼續一生朋友一起走

stg 44

德皇真係有skin就好囉

總結：
第一段，重裝部隊系統=copy一個人形系統比你由0開始養，大多數升級都要比電，功能叫做以後有需要。

第二段，夏活開45/sop2改造，劇情多線發展，角色路線sop2/hk416，部分圖有特殊建築封空降/加強敵人/支援），要用重裝部隊打。

第三段廣告雜誌，8月確定泳衣skin pool

有野攞

其實有冇公佈夏活日期？

唔通要我玩到有生之年？

希望夏活有得撈OTS-14

今次FF32都幾多少前本

原來蜜獾咁勁,即刻練先

?

睇d片同巴哈都話幾勁

Nga大佬預計16或23號開活動

台服大佬們可唔可以add下小弟俾小弟推下圖
萬分感激

連登有愛
去kekeke無人理

added

Added

我又招下，剛剛清左d人

不如開一個google document啦

日版 AR 5星槍連 G11 都未出都係造返130*4過日任算

第一頁有個 不過應該都無人用 好多都棄左

咁少人,唔洗啦

加左j字頭

有無人玩緊日服

咩服最好 玩緊日服

唔好台服

岩 台伏少個聯動

其實都想練下日服,但係冇心機重新練過

啱呀 戇鳩先玩台服 利申 台服

送吉盒俾45

唔少有份加名落Google doc 嘅指揮官都已經棄咗驚

太耐無on果堆都刪左

日服痴痴地

路過 棄左驚上鏡

啱啱都見到，到底洗咗幾多錢

今日連登有15個人add左我
原來仲有咁多人玩緊

卡片自我介紹果欄最好寫埋#LIHKG，避免清fd果陣錯手del咗

有無日服巴打加好友 準備開4宿

唔記得留id 40784 加咗記得打翻lihkg

岩岩推圖推爆左隻維爾德
仲以為會好似艦娘無撚左
好大心理陰影

2宿可加 ID 168161

當然 加咗

我開頭都有d驚

吓艦娘係會直情沉撚咗㗎 咁啲高星嘅，又滿親密度(未玩過唔知有冇)沉咗咪好sad

槍娘可以save load
艦娘係一早load 完, 你睇片

艦娘UP LV慢好多,會直頭想棄GAME

多左咁多人玩

400天前

猴巴

果陣一開始玩造左隻天龍
玩下玩下噤錯制沉撚左
果斷棄驚

一開始就無咩嘅 8x,9x嘅艦沉

求下fd先

其實最想令人棄GAME個PART係活動既難度同埋推圖既運氣性,冇啦啦大破個下真係屌左聲出黎

咁隻game嘅特點就係運氣>肝度 不過真心令人氣餒 特別係佢對新手好唔friendly

沉艦果D平時都算
活動甲難度真心ON9 果斷棄驚

屌你 CUT唔CUT IN又係抽機率
係唔係打中王又係抽機率
打中抽唔抽到爆擊又係抽機率
爆擊破唔破甲又係抽機率

太精神污染 你玩埋我果份

利申 司令部3千萬EXP

終於非MG隊破五萬

用電整書等狗仔MOD3好定儲電比新設施好

新手唔知啲電有咩用

好似我上面咁講,整書升人形LV同升設施

我覺得整新設施好，遲啲活動可能有啲麻煩嘢要用佢哋應付

點先有多啲電

多宿 高舒適度 節流

10宿21k產量24小時285電左右
加埋偷電100+任務20電
最高應該可以一日400電

無課係未唔洗玩

月卡玩家都生存到既,進展慢啲咁解

其實最主要認響都係梯隊數目,舒適度呢啲唔太重要
純粹升野升慢啲同寫少啲經驗書

後期D電根本多到用唔著

以前既我都係咁諗,但而家肝下槍肝下裝,寫書燒電燒得好快

肝專武其實一件要肝幾多場?
春田

有運一場就出
冇咪肝返幾百場

睇黎運氣,16哥專武我4場自律就出左

無課咪用耐DD時間擴隊擴宿咪有,
無課玩左岩岩好一年都已經10隊10宿,
每個月淨登入都派300石,
仲有其他任之類都有石拎,
總會擴得晒既

Djmax妖精升唔升得過

日服招好友

好多5星

之後重裝部隊仲要食電升

新槍

新手一問
空有十宿 冇舒適度 係咪都係冇用

睇黎最快都下星期
今年田中搞html5遲開夏活
羽中搞日服又遲開夏活

熱褲直線賣肉

就算係10房全滿都係一日27x-29x。
衝電應該先堆滿啲房，夠傢俱先去下一間？

大破之後
不過全部應該都係活動鎗

高舒適度先會增加產量，10間空房唔會好過2間滿

又有新槍 又要追

儲儲下送左千五電

直播啲野出圖了，大概都係差唔多

日服D5星冇擴，新手都係冇謂獻醜

ID:63361

日服萌新:649069

新手邊度搵咁多電嚟

用嚟整書都已經無曬

主線 常駐 活動前段都唔會用到
新手升左都冇用

玩到10隊5擴，每日打9場1-1就算嘅時候，你先有多餘電池去升新嘢

加哂上面所有人 自介有lihkg

日服萌新招戰友 ID: 2489

見新兵第7日派資
賭左20飛SMG公式同50連家具出齊45姊同9妹連SKIN
(副產物V衝 老湯各1)

家具都算 SKIN好難賭 得果2%#cry#

呢個階段D 5星都唔知點搞
好耐未試過缺核心

到底D人點5隻5星4擴?

引下d日服新手先

很想要吧

你當日本大佬張卡流架

核心啊
唉依家賭黎都無用
斬手指 每日4連賭WA2000算

諗下點練第1隊算
如果隻驚自律D經多D就好...
玩慣艦B手動刷好攰

你渴望力量嗎.jpg

呢隻Game升lv無捷徑 一定要人手慢慢升
你用d按鍵呀咩輔助真係會ban你
所以好多滿lv槍哥d都無痴線佬

我開始玩個陣 玩左3個星期先得一把五星wa2000
都係靠d fnc 個d 去打
最早打到4-3e刷核升lv就好好多

呢隻Game升lv無捷徑 一定要人手慢慢升
你用d按鍵呀咩輔助真係會ban你
所以好多滿lv槍哥d都係痴線佬

我開始玩個陣 玩左3個星期先得一把五星wa2000
都係靠d fnc 個d 去打
盡早打到4-3e刷核升lv就好好多[/quote]

玩前有爬文, 玩左幾日明d人點解講初期5星無用
明明我無用核心去擴5星都係唔夠用(4星都食9粒無計)

我概念係後排AR小隊 M4 AR15 FNC
前排要坦所以賭UMP姊妹
依家目標係帶UMP姊妹3擴->上3-3E->等夠力就打4-3E....

BTW痴線佬真係太痴線
係咪當FGO咁課

我記得一開頭好似用rf手槍好似可以唔洗用咁多彈去刷核
但唔知日服d手槍係nerf前定nerf後

想當年（上年）新手乜q都唔知，諗住快d出隻5星就去打兔仔
起手就係WA2000，升升下先知奶野

RF手槍 2RF定3RF好?

我都想升RF隊但同時進行唔到咁多野
隻驚岩岩先第7日 升完1隊再諗

應該係nerf後? 手上隻M9係火力上昇10％回避上昇10％

手槍nerf 係技能個起手秒數 之前唔知2-3秒就可以出技
之後變到6-8秒

加夠50個成日on嘅戰友都無電偷。。咩原因

有次數限制，比其他人偷晒就無

搞到每日剩係偷到2-3個

每日有兩轉嘅，校啱時間去偷

台服係每日3點同凌晨3點會refresh 睇下日服會唔會2點

日服都係日本時間3點好似係

如果新出嘅重裝部隊系統有破滅魔劍就好了

入坑個陣撞正魔方有核又有裝過得幾快活
而家日版真係卡死係一個位

我新手個時都係冇聽人講練5星 升得好鬼辛苦

你應該加50個唔會on嘅戰友

想問下咩係予備宿舍

Add me ，比十電你偷 ID:197242

比你研究吓傢俬擺位但又唔洗郁現有宿舍，搞掂之後可以對調

你可以係預備宿舍執齊啲家具，執到滿意之後撳個掣就可以同你啲宿舍房互換晒啲家具。唔洗逐粒家具收納咁煩

其實直接係宿舍執都差唔多

ME又加

其實係咪已經有咩人玩 好冷靜

不嬲靜開

呢度都係玩台版既多 都無咩好討論

月中有活動應該多D野傾既

呢個post都算快,上兩個post

我日伏

以前add落既巴打都del得7788

好期待45專武

日服未開果時 活人應該得十個左右

唔係有二五仔爆左大獲咩？

只係勁少少既消音器

連條骨都未有

今日呢兩位顏色鮮豔到以為係idol

又著底底係出面
好淫

想要密實細波女女

話說大家有冇留意開meme
呢個FB專頁整嘅少女前線meme都幾正(雖然P圖差咗啲)

細波唔一定要蘿莉嘅咁又
UMP45 AR15 個種最正

AN94

AR15 傲嬌細波

不過好似好耐無出過蘿莉樣既人型

114升115lv個距離無限遠

最多幾LV??

mod3 120lv

去打啦，我都補返活動打少左果條

其實ro抵唔抵升
應該升左堆主角先定5星先定ro先

日服hea得制miss左新手第7日個獎勵

台服幾時有聖造
好撚缺核，而家最少要200粒
好多5星都唔敢練住

4星手槍啫

應該都要活動後 去10-4e打核

我第十章都未打完
打完9-6就無再打
刷核同經唔係0-2最好咩
我刷經順便刷核，隊野大約27000戰

10-4E係主刷核姐 掉率高過0-2好多
升LV都係返去0-2

會唔會好難打
用黎咩隊刷？

我用灰熊 綠毛 M4刷

你睇下

ksg pkp m4 灰熊 ppk，我應該咁樣去打
綠毛未有核擴住

日伏會盡快開進度跟番國服定會自已獨立慢慢黎呢

日伏有隔離瓜遊艦B咁威就好

睇5ch既推post進度都唔錯
有冇艦B咁威真係睇營運點搞

內容淨係抽到乜 抽唔到乜
好多UMP難民

btw佢地直程買資去賭 希望keep到團火

仲未推過7章之後ga e
睇嚟要推下

你講smg裡面定係成個game咁睇先？

原來神槍少女作者有玩

啊屌賭極都無5星RF
真係唔好再賭

下飛就會出

用住3星戰神先啦

8-10章部分機場變重裝機場
可以開活動前肝下先

mk貓我老婆

聽日又可以燒資去整重裝

首先要抽中

睇佢似早夏活一星期開重裝
如果唔係挑戰禿洞頭20%，應該可以慢慢升

想問下妖精你地係同名就食定等埋同天賦先食

本身未有靚天賦可以邊校準邊食
不過大部分都係同名直接食 邊會有咁多同天賦

倉庫夠大就儲一堆同天賦先食 如果做底果隻係殺2/激昂會直接食同名

前後六支槍

開箱一把，過版一/兩把，即係要撈起碼三把

等等，我數漏左74u？

竟然一次出咁多把名槍

把狙係Barrett?

冇睇錯就係m82仲有把870
加埋前面蟒蛇，74u, cx4 storm

倒哂d資去重建

然後冇資打活動，爽

睇黎日伏要等秋活

日伏應該伏刻先啊
個版本點過近期d活

應該秋天就魔方行動 冬天就失溫
一季一活動追進度

全服一齊復刻兔散啦 好想要

出完日服多咗蠍子圖

日服最大幫助就係。。。

新手啱啱入坑，有冇要特別建咩槍先，同埋係咪鳩衝主線為大前題

推圖得愈遠愈好，後勤資源重要

卡關就睇下編隊有冇得改/升lv啦

另外核心系統係咩嚟，唔係太明

韓國人已經拆曬啲夏活人形全圖出黎了

補link

粉毛

諗住襯仲係低lv快d撈咗隻clock17 點知打咗3隊上40lv都未岀

日服?

呢把自律啦 撈得耐又無經

台

做咩新手唔玩日服

4回合真係好難頂

日服好啲？我而家玩得嗰2個鐘，可以轉啊，無乜所謂

主要唔會miss太多新野，而家join台服一定會miss新活動

但你哋玩咩服，多數都係日？

多數台，少量兩邊走

我想玩台，因為有中文

咁留低id

你唔介意追唔到活動都ok嘅
不過不嬲打機都唔洗識日文

日服最大存在意義係有人氣之後大量嘅本子

PoLez49,我新玩真係無從入手，純粹鳩推主線

台我唔識答你, 靠其他前輩指揮官

id喺卡片右下角嗰個

資源

99198

日服依家初期 MG是咪無乜用?
見內格夫(睇IOP同其他人講都知係歐證)立繪靚想賭幾飛
點知出左MG5
MG應該幾時用? 專打夜戰?

mg因為消耗大所以前期唔太推薦
主要後期配sg打某啲boss同開路
大概5章夜戰有裝甲狗開始用？

未雨綢繆

OK 做住倉管先 反正無核心
SG日服應該下年都未有 出都無人有資重造

台服都好似幾個月就出 唔好低估啲課長買資賭

買資太痴線

等到有sg開放先再練mg都未遲

日服有聖肝

台服聽日無update

邊到講

Check out @GirlsFrontline’s Tweet:

on9台服又遲
開得黎9月都就到

又係app store出事？

冇講
上次冬活就算冇卡審佢都係預定遲一星期
唔知點解
當初魔方係同日開 深層映射隔1日開

上次好似遲一星期

聖肝係幾倍經？

台伏真係屌你老味

其實遲開我冇咩所謂,有人開路仲好

悠閒game

睇攻略抄功課

太多弱智誤拆重裝部隊，陸服要緊急熱更新鎖功能

如果同步左台服就一齊攬炒

會補番哂比你仲有2000*4收
有咩所謂

強迫性玩重裝部隊

日服嘅大家 獻岀你們的肝臟吧

已經肝到無資 都唔知時間內升唔升得哂兩隊
一隊仲起80-85

今日台服未更新到???

慣性維護 無野更新

繼續草資
好想推埋10章去10-4e刷核

一隊70 二隊65 仲有3萬資肝

80前都快
80後慢到，可能無打去5章升

一直肝緊4-3e雙隊練法 準備去5-4

臨瞓前一造
呢把有冇用，新手啱用？

新手應該用2.3.4星槍
玩5星玩到0核

好的，我想問下點樣可以快速升槍，我開始卡關
同埋5星係咪食唔到低星槍升，因為我啱啱隻hk416,佢唔比我強化

唔俾強化係因為你隻野1lv 佢個強化系統係uplv先會開能力值上限
另外google 少前練等就有邊到肝槍最好 襯依加1.5倍經就快升

我應該都係練咗蠍式嗰堆平民神槍先

係
我仲練緊2星槍

我發覺呢隊嘢嘅傷害好似唔太夠咁 諗諗吓唔夠傷中間主坦換返隻湯哥彌補返會唔會好啲？

依家打第4-5普通3次左右隻司登就接近重傷咁濟

蠍式主坦 我覺得司登虧虧地 可以換走
同埋拉槍減傷
利申 玩咗10日

有冇強化

新手求好友
ID: 14802

應該0課休閒玩

全部都有強化，兩隻AR 係差命中未滿，隻M14攻擊加到80左右，技能嗰度兩隻AR 都升到lv5

換返隻蠍式落中間位先

added
你up到呢個lv已經唔休閒

都係得閒禁完plan等佢自己行 睇動畫果陣記得就禁下
上網睇用130*4黎整灰熊 點知整左50下咁上下都得個吉冇乜心機升D2星槍..

請教吓整步槍用咩公式好 430 430 430 230好似太雜，耗資又高

我睇人用
400 91
400 30
做左30下左右出左WA2000同NTW20
不過唔夠核升得1隻only

你夠梳up到隻5星5擴已經好勁 我連4抗都上唔到

以為今日出95 97式果堆槍

新手獎勵好似有50粒核比我先升到
而家練緊隊ARSMG有3隻4星4擴都擴唔到

清仲有幾多頭髮

少前是一隻休閒遊戲
但有好友仲快過我 已經5擴哂成隊

狗嘅專屬真係ro

即刻將sop衝上mod3

台伏要唔要下個月先有

等下啦 重裝佢都搞唔掂
陸服果邊琴日7完一獲今日又砍左一大半每日既樣本獲取量嘈緊
雖然睇怕佢都係打算詐死

測試服唔係浪得虛名

之前玩台伏狂岀ump
日伏10日都未有一把

百五飛+2XX場5-4都無一隻UMP

第二個次元
另一邊1-4e 100場仲未有clock17

日服我而家54lv 我驚刷到70lv都唔出比我

個個巴打都咁肝得

有半自動唔算肝啦
台服一開始逐下禁先叫肝

陸伏8.16開活動 台伏連重裝都未有

花生價格上升中

去NGA食下花生先

+12傷 仲要榴彈分裂
要睇打王可唔可以炸哂落同一隻到

d書拎晒比可樂,睇黎有排先mod2到狗仔

可樂果期性乾都餵書？

個時練緊其他槍

點解好友嘅戰鬥力咁高 但睇隊野又唔覺 3.4擴有成萬3

係咪強化唔夠

都有強化嘅 可能係人地雙smg 我1.2隊都放咗隻hg
仲要玩玩下2隊勁過1隊

新手肝1-2升lv好撚頹

1-2？
點解要肝1-2

睇巴哈講話1-2用嚟練槍唔差

直接打幾場1-3e 升到30lv打2-4e仲好

辛苦打到30粒核 應該4擴手槍定fal好？

我應該會擴維爾徳

好

要過主線8-6先有重裝部隊
未破就快d去

10-4E 等緊11章

台伏大把時間呀

而家既“11章”係測試圖，不會實裝

原來我夜戰第6章都未打

近埋覺得練度唔夠 又走左去肝鎗
主線念住之後一次過補

新手有幾條問題想問
補給係點樣幫佢哋補給?
邊到可以farm核心?
我而家卡2-6，所以我聽巴打講肝1-3e升lv有無錯?

呢位巴打同我一樣以為好似艦娘咁有得係介面補給
當時搵左勁耐都搵唔到邊度補給,係開始左作戰之後佢會自動幫你補
如果熜左自動補給既話要自己手動禁一禁隊野再補給

視乎有冇開自動補給，如果冇 當隊嘢企喺機場/大本/補給點 就禁佢地，應該右下有補給制
核心4－3e開始會鬆動啲
2－6應該3擴多啲就夠，打吓經驗特訓或靠朋友過

thx巴打

睇下駛唔駛熄埋重創保護，反正打BOSS 死左唔扣好感

就算你開左重創保護都好BOSS戰都係無

1537造都未5星到炮擊

新手留名
巴哈啲升lv攻略信唔信得過
感覺50lv後冇咩分別

砲擊我溢出好多隻
卡緊指揮盾甲

指揮依家多左16隻 5星完就狂出 讀心驚

都係4-3e 0-2 8-1n呢幾個地方升

一隻五星都冇

雖然我話1-3e比較好 不過你升到咁上下就要肝第二張圖

你地通常賭咩公式

太大波不了

500*4

500*4唔係會出唔到空降個d咩

差D分唔到你兩個

1檔？

1檔 空降升星太難

求妖精發展方向

除左空降 空襲 照明 暫時其他妖都無乜必要留複製人

新人想問
有兩隻416 應該食一隻嚟擴 定留第二隻遲d再練

你驚416唔會再出現？

me 非洲人

擴 用15核會覺得自己傻仔左

45 姐點都要升啦

佢招技有d唔明,係敵人發出攻擊受50傷定係攻擊敵人受50傷

敵人每次攻擊扣50

仲以為打佢有50傷咁op

法官

台伏24號開活動 重裝今個星期開

乜唔係防彈板咩

件專屬廢過件專武咁多

放配件位都還好

佢應該係消音器來 仲多5回
改哂連全裝成127回

就係非洲人先會狂出416

韓仔貼左一張cap圖，自己品味下

睇到頭暈

輕課玩家r朋友 add左麻煩講聲
698063

Add jor 91321

我覺得馬窩蜂頭痛d

有排撈槍

你唔係日伏咩？

我台服啊

依排番工忙 日日整係run後勤
好想快啲空番時間出黎打主線

養兵千日用在一時
好期待

真喺見到都唔想打

2.活动：“物资箱奖励”，夏季活动期间，击败战役中的任意BOSS即可获得物资箱，在活动界面中打开物资箱将获取包含“M82A1”、“M950A”、“索米”、“OTs-14”、“Saiga-12”人形在内的丰厚物资奖励。
具体物资箱获得方式：
【彼岸破晓】- 击败章节中的任意BOSS即可获得物资箱6个，每日最多可获得24个。
【殊途同归】- 击败章节中的任意BOSS即可获得物资箱6个，每日最多可获得24个。
【跨越末日】- 击败章节中的任意BOSS即可获得物资箱6个，每日最多可获得12个。

5.活动：“有序紊流”往期人形限时救援，本次限时救援可获得“MP7”、“HK21”、“DSR-50”、“KLIN”、“猎豹M1”、“CZ52”、“Ots-39”、“SM-1”、“T77”、“MP-443”，指挥官可通过“有序紊流”活动战役查看救援信息进行限时救援，活动时间：8月16日维护后至9月13日10:00。
6.活动：“沙滩行动”即将开启，活动时间：8月18日00:00至9月7日23:59:59。完成各阶段任务获取积分，即可获取包含“阿梅利-阿梅利的接球”装扮、“记忆碎片”在内的各种积分好礼！

阿梅利的接球

今次無保底？

m82保底777箱。

UMP40完全無影，閃電要開箱，微博評論瘋狂fm

係機會拎我既OTs-14 等左差唔多成年

閃電次次都有得撈下
今次又會放箱

係咪搞錯左閃電同雷電

深層映射撈到之後
記錯以為塌縮點又有得撈

湯姐

今次開箱獎勵都唔錯 用來練複製人
舊鎗打撈係想撈多兩隻mp7

遲下多到唔想要

乜公式都會出

成個1.5倍經都忙住搞其他野 得番半日升槍

日服新手留名

成個聖肝 4-3e拖屍拖到20隻3隻90 16隻70以上
今晚睇下趕唔趕到多幾隻出黎

終於見到第一個泳衣skin...

就黎連twitter都唔可以去

乜來？

應該係課金小錢錢skin

小錢錢頂你哋啱順 親自落場

用得4隊 ?

4隊頂級隊應該好多人拎得出
希望今次仲保到100

早知唔肝複製人 以為又10隊

遲開一星期可以直接打TE 唔會浪費第一日既箱
遲開既好處

專武是狐狸x ball

今次仆街了

我攞唔到日服果100萬慶祝獎勵

又送多次100萬DL獎勵

泳衣skin終於出圖，AK12，AN94，G36，mp7

薯媽發功

有咩？

收完第一次無耐佢又送多次

mp7

遲咗

潛水服

ak12 an94

好波，完全被撚

堆幣上個pool dum哂落海無得抽

真香

dlc 夏活

悲報，45改造之後裝唔到ump骨

唔撚係掛

bug
有人冇拆走件骨改造後仲裝到

多布左

就係多布先正

以為呢套會係AK12添

台服仲未有維護公告....

94點會自己食冰叫12落水

24號開活動依家都未有重裝 睇怕都延期

跟返陸ser 咁賠

49lv嘅佢呢隊野點打到第一名
第二名5擴mg

改data 啫 嚇我唔到嘅

D 模擬器 間唔中會送呢堆人上西天

岩岩終於出公告

重裝既肝度同分數應該成正比
不過遲下好過code3

電池同樣本每日都係固定數量
肝極有限

去陸服玩左次第一章 bad end

突然就維護了

BGM 個馬尾妹幾正下喎

係咪升左個情報中心先?

點樣先可以有晶片

我無wifi update唔到app

我set日子去2019年就update到 ios

4000電應該夠升掛

堆電消失的速度

Set完連app store都入唔到 一定返到屋企有wifi先更到

Dl完仲有七百mb更新 痴根

日版個登入圖好懷念
咁就一年

你試下跟住個步驟 我向後set先得

日服維護完50造連1隻5星都冇 4星得5隻

20造一隻索米一隻旋風

頭兩造NTW 同 G41
同Up冇關

歐洲人
30造得兩隻9

出左索米啦

60造 索米 旋風 416 g41

連日服都係出唔到索米

有無人同我一樣ser都入唔到 日伏

日本課長威力再創新高

server 又爆炸

台伏佢新出個系統咩黎
有冇懶人包?

g41泳衣！

幾時先有德皇skin

基本上德皇唔會有新野

塌縮點出左專武

3萬g 一隻5星都無

我指skin,除非搵第二個畫師接手

主畫第二隻驚姐
又唔係同雲母反左面

係冇，但雲母組好難叫到佢返來幫手囉

狐狸專屬裝備

求求416套泳衣禮包啦，我會好開心咁課

nep nep

我想問下我而家20lv可以肝邊到升快啲

我都已經唔係幾記得
你而家推圖推到咩位?

又要驗血

100飛6664 2/5
jump了

又係跪求r like既日子

一定得既,唔洗驚

推到3-3

發情藥

打2-3到30
之後3-3上左40至50

係咪打一次就拆槍?

我已經唔記得 我舊時就係睇呢個POST既,你睇下有冇用

特種作戰報告書點攞？

寫

同普通書一樣

有冇邊關啱打

自動？

都係0-2一邊升女女一邊儲經㗎啦

冇重裝機場喎

食書升啦 一場成500資 升到破產都唔掂

升重裝設置 升死人

仲有重裝本身要升

D電瞬間見底

我剛剛升升下自發現得返幾百電
大家出齊3隻未?

原本儲得4000電一下唔見晒

主力升邊隻重裝好D?

未出齊 全部碎

情報室升野個順序應該係點 我而家全力升緊分析機

我分析+監聽

任務台等級7 之後升監聽

我升緊任務簡報

日服57免費送咁魔方撈啲咩

升到7就好似有三個任務

我升到7都係得2個 唔通聽日先有

要等12點刷新先有

今晚開始？

好似升高個解析儀都無咩用 太少樣本

日伏唔係今日開始活動咩 咩都無嘅

無野 原來商城換 用30個面具換過個面具咩黎
有無巴打清楚

Icon

。。。。。。。。。。
thanks

你地升緊邊隻重裝部隊?

唯一個隻

我撈出嚟ga g43變咗剪影 係唔係要重裝apps

m4 ar隊 放朱古力定fal好？

空降妖精真係好用

重裝部隊要整五次先可以解鎖真係on99

重火單位除了來搶電搶資，真係冇乜用

更新完搞到10-4E咁麻煩

出完日服就開始多依D野

要搵哂出來block哂佢

未見到建築物同偏轉姐

twitter 多左好多好正的圖
非18都有

喺未有金板ge 日服
低戰損刷0-2 用邊個做坦最好?
定係根本唔好刷0-2

唔只你一個，好多人都有問題
垃圾game

夏活隨時仲多bug

引換卷係咪唔用就會消失無得儲

想問下大家平時後勤果4隊會點分配

開到8圖,而家人力有20000左右但係彈藥得番2000其他得5,6000, 製造契約都冇晒

缺咩跑咩

10-1 0-2 跟住缺咩跑咩

有測試服早一星期實裝
應該都順順利利 唔知第三章有冇bug

我係0-1 0-2鐵膽

係 會轉做校準卷

早知儲夠1000粒coin先抽 依加唔上唔落托柒

自己簡priority 跟佢比個list

94新skin個大破......真係估佢唔到

]
12型到

唔知要抽定買呢

右面個Fuze

有主線劇情啲skin都特別過人

AR-15

冇活動，冇心機打

真 早一個星期就好

同問
仲係4-3E龜緊

其實兩款數據有咩分別

其實都喺睇自己接唔接受到個消耗
02回報大過43e唔少
我以前就用榴彈幫手清，但喺要練技同裝

前衛最硬得4擴8X Lv 45姐/9妹
落2打手?

我覺得應該夠，小心迫擊炮就得

OK 我TRY TRY THANKS!

一個易出啲火力單位
一個出到就要還神

thanks
出到都唔知有冇電去練

p38

姐係g41 416 mp7禮包

點解其他人去渡假12同94係去打仗

41應該2D Live

but

又G36又AN94無幣呀

日服好準備啦

AN94 重創

D數據樣本唔夠用

起碼要練到咩地步 依加1.2隊4-5擴 3.4隊3擴

係office 笑到on99

好似要練支炮狙

那有錢

準備好夜視鏡 穿甲彈

即刻練春田

仲係得TOW TOW是咪唔洗玩了 一日淨係整得果幾飛

破防好似都喺主要靠tow其他喺對冇防目標有效啲

9/11 唔夠時間...
炮狙得SV-98 5X Lv
春田未撈到專...

我係造到 之後用佢黎撈 撈到7xlv

求fd子 id 31914
有五個位
加完請留個名

岩岩睇左d台服大陸服攻略
仲話要MG打裝甲狗?

邊練到咁多野

穿到甲就得，唔一定要機槍，其實AR隊都贏到

咩服

練咗2隻mg 不過得3擴

睇youtube今次活動好似唔係幾難

但好講運，關卡設計到唔睇攻略根本估唔到

最仆街係對活動幾有幫助嘅崩壞聯動槍同妖精台服一個都冇

好在台伏已經簡單咗

日伏更加乜都無 點算

AFK一年去爆GPA
隻game有冇咩大改變

冇

多左改造，妖精同重裝部隊

即係打返原版魔方姐

日服新人 想問下無/微課係咪要擴2次小隊? 宿舍暫時唔理佢 得2宿舍?
同埋上面張圖見到日服有新活動 有冇話咩槍要特別練去打?
8月5號入坑日服 暫時得一隊低星戰神(5擴SMG+AR 5星角色無乜練到 淨係得灰熊有練到70左右)

準備夜戰野，例如夜視鏡同穿甲彈
小隊建議就6-8隊 因為點都有4隊會跑後勤
而宿舍就可以擴做三宿，第一次有優惠

同樣日服新人, 我7隊7宿
感覺最少最少7隊3宿 (宿玩電, 電相對上唔急既)
但資無跑後勤玩唔到 4後 1自律 2隊出擊用

爬文見話要練夜戰槍同砲狙 9A-91 AR打手 專武春田(NTW如你有練)
MG打裝甲狗

無曬電了 點玩

夜戰ar得9a91 仲要未練

萌新想問, 魔方PLUS同舊魔方(2016)差幾遠?

舊=地獄
plus=易

咁撚大獲? 日伏打舊咪收7皮

點會打舊
台伏年幾前已經打新(好似係(
ME大陸服

我就係見台灣一開始已經PLUS, 所以唔明
咁都安心小小

入坑已經係獵兔行動
魔方都係常駐左先有機會打

舊係難到你唔想打
撈five seven起碼要3，400場嘅痴線設計

有9A91同NTW 但係核心用來擴佢地好似好浪費咁
我WA都未練好

為過關就咁Ar小隊都會夠打

屌原來係aa12泳裝仲要入pool
又唔似上次sat8有得開箱抽on99

AA12-太陽永不昇起
重造永不出貨

為其他野呢？就係要練上面過d？

打boss出Ar隊，開路最好起碼1,2隊rf， mg隊非必須

唔知會唔會連G11出 但推高9A91火力應該都ok

一隊道中RFHG 一隊重炮打王?
破甲RF 簡單直接過AR 要擔心拋光啦

大炮需求高啲， 同埋後面冇咩點用到反正用 ar隊都唔喺難好多

終於max訓練場，可以開始練重裝

好野唔使抽skin了，不是416

等聖造先博

冇乜希望，下年用面具換完之後就會出
我隻KSG就係咁

聖造都唔搏 重造不可一不可再
利申：平時無解周任 聖造先會做都做左200飛先有第一支5星

少女前線-工具集app上左架 有意下載黎用

1,2隊rf 係咩意思? 我淨係見人話練RF就WA2000>>>>>NTW20

用來開路打裝甲炮， 基本上春田 m14 m 1之類都夠

wa技能係buff平a
冇咁易overkill

ntw技能係一發超高傷害, 用嚟打boss

純為今次活動爽快啲可以練ntw
長遠就wa一路用到老
ntw後期都係後勤隊長

隻game炮狙冇人權

IWS

本身見佢今次出重裝部隊又推m82以為會有啲新機制推炮狙上場
結果都係乜都冇

下下平a都係炮

有替代點迫你用

而家已經係AR/MG打boss嘅時代

Ios冇人權

Google 上架 25美金一世
Apple 上架 100美金一年 係一年啊
有錢都課少前啦 成單有多

原來apple咁仆街，sorry

仲要未計 開發設備成本
都係攞去支持少前好過

apple 用 Safari開網頁都可以用到

5套“海灘奇兵”主題裝扮：G41-沙灘朋克2064(Live2D)]AK-12-冰沙時代、AA-12-太陽永不升起、SPAS-12-盛夏的果實、P38-魔女高徒
商城限時上架“FAL海灘裝扮禮包”、“MP7海灘裝扮禮包”、“AN-94海灘裝扮禮包”、“G36海灘裝扮禮包”

AN-94

其實我覺得FAL動作做2D LIVE正D

我要AN94同AK12 ok了 希望抽到

AN94 G36 唔洗抽爽呀

正啊 G36唔洗抽

個新活動係今日開定係聽日？

日伏想課少少 驚我一課佢隔幾日整個課金活動

少前得首儲

聽日 （預定）

月卡會有幾日雙陪算唔算

唔係會有時課夠幾多就送野咩

仲未出94，都唔知買唔買好

少前得新手果個，之後冇出現過

課先

有無兩倍RESET

兩週年果陣有一次，等下啦

鐘意就買 有啲無買到好後悔

有冇咁好，想要嗰幾隻全部禮包
係咁易抽吓ak12就收得手

係咁易

ak12唔係8黑抽到盡都係19下11連姐

今次兔洞妖晒空襲皮

最後食箱先有用

今次到嘲諷

得1-3星各1隻

上個月食到得返一隻

是咪要練幾隻嘲諷? 幾技先夠

建議就10技 除非高星數
我見人打兔洞 4星妖但4技

傢俱唔吸引

重裝部隊有無邊隻要優先升級，同埋三招技揀邊招升先

已經無晒電，要計住數嚟食

得1000採 抽哂就算 唔課了

好鬼迫 滑水梯又唔連水池
亮點係得建築師 做俘虜真好

格里芬好食好住，果然係世界女

日服 新手 大家好

返鐵血仲要做 比我死都唔走